理性討論 而家咁既情況仲有可能有百萬人集會遊行咩？

2，3點遊行集會開始無耐
大量人係屋企未出到黎（香港人例牌遲到）
勇武已經開始大規模裝修 拆鐵 set rb
之後就爆舖 燒舖
燒路障 癱瘓交通

百萬人集會，真係得咩？

百萬人集會 個時間要夠長 唔係好多人黎完就走 咁就唔夠多人

同時間無關係

而家係勇武行動
令和理非活動往往開始無耐
已經結束

港島仲要特別危險....

冇狗 勇武冇咁快開始行動 有狗要搞你都冇計
好似818咁 冇狗搞 有少少時間先聚到人

上次九龍其實d狗出黎一陣
叫到人多就走左
但勇武之後就大規模裝修行動 好快路面交通都癱瘓
有無狗 其實已經無咩關係

9龍得35萬人其實好少

不過無不反對, 有165萬香港人都淆底

其實遊行方式不限於指定形式吧..

就好似10月25日有巴打搞既 和你返工

希望可以測試下有幾多人肯一齊!!

話時話推行動POST啦唔該...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

100萬人點唔癱瘓路面交通呢
狗唔開路就手足開
唔開路邊有你行得咁舒服呀

Pre-event:
1) needs great marketing (online, wall, radio, social media, net...)
2) popo will not create SUPER WHITE terror prior to the event.
3) HK people will not be afraid of being stopped, arrested, etc..
4) Each protestor willing to commit to invite 100 -150 warm contacts

During event:
1) Front fighters willing to postpone their fight ,if any, to grand finale!
2) MTR will not stop early
3) etc...

Then we will have a chance !